蕭若元：勇武作主導注定失敗

由15:20開始

贏了

Thx

燒山好耶

多謝燒山

老蕭 破過燈未嫁。。。。？

多謝指點
勇武來了 一起掩護 戰鬥到底

燒山又開路
好難捉摸呀

thx

多謝蕭山

燒山 辛苦啦

講真呢d 笑過一百次既笑點就唔洗成日post 推左上去

一係出個長post 有新就reply 算吧

可以繼續裝修行動

老燒都積咗唔少陰德

勇武作主導註定成功

燒山好野！

黎明來到要光復這香港

多謝燒山

不過你講乜，都會支持勇武

燒山好野 多謝燒山

多謝

多謝燒山!!!多謝燒山!!!!!!!!!

藍色清真寺單野，請集中火力地推！
穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib、倫敦市長簡世德。媒體方面主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib @SadiqKhan

水炮車射清真寺片段

示威者清理清真寺

呢條友真係好撚煩
btw thanks

［非散水撚］識時散水為俊傑

軍師

偉大嘅預言家

分化撚燒山

好

你真係唔識架喎
蕭山而家係幫手燈

多謝燒山！

多謝你

連自己收山嘅預告都燈埋
你話呢

不敗老蕭

同意，好撚煩呀成日post燈神既鳩up

燒山好嘢

燒山好野好謝燒山燒山講得好

贏了 😭

多謝燒山
大家以後識做啦

Win

識做

永遠買燒山對家

仆你個蕭，想買兩邊呀？

多謝蕭生

燒山好野

勇武仔準備做升級為武神了

win

大方向

燒山話自己會被捕
依家？

YESSSSS

真係好撚屈。。。有呢個特異功能。。服撚佐佢

林奠的確開始淆

今次是林鄭首次開腔表明不排除會重組管治團隊及行會成員。林鄭又承認，政府對現時社會出現的紛亂是責無旁貸，亦認為政府工作有改善空間，未能更好掌握民情民意作適當回應。她冀望盡最大能力，憑經驗及對情況的掌握，以令香港盡快走出目前狀況。

不過聽住先 出口術都唔係第一次

燒生因果律法則：日頭沒事 夜晚有事！

thanks

好正

In siu Shan we trust

和理非而家真係核爆都唔割

勇武是主導, 但是要預時間和理非跟上

燈成咁 點輸呀我地

黎明係我地背後嘅大台

燒生好波
即係keep住做就贏

明晒，多謝燒山

多謝燒山，多謝勇武

收到

又一認證

用下個腦去用技能咪幾好囉

唔撚信
話撤回都仲未正式撤

香港會勇武起來

嚇得我吖

成日都見到你個網嘅？

反話生成器，
即係注定成功。

掂喇 多謝老蕭

蕭山有料

貼夠未

大勝

咩網呀

來吧勇武巴絲

推

清真寺民眾Philip Khan怒斥香港政府侮辱伊斯蘭教 字幕版Twitter:

我正式宣布

全民皆兵 揭竿起義
多謝燒山

仲聽？
次次鳩uptum9人

多謝燒山 燒山好野

勇武做主導就贏

燒山好波

靚燈

咁咪幾好囉
好好利用自己個大技

勇武手足

（以上句子來自毛澤東）

Support ，勇武核爆都唔割

不嬲和勇不分

正確使用技能

支持勇武主導成功了

全民勇武

屌。又喺燒生

屌你老蕭

多謝燈神

多謝燒山
即刻打左強心針

多謝國師

國師好野

好波！

多謝蕭生 蕭生好嘢！

燒山ho ball

暫時佢D燈力都幾強勁下

好工整

未必。老毛都糸靠勇武 孫大炮亦是。

多謝呀

重休息？

燒山認證

蕭生認證

多謝燒山為運動帶來方向

多謝燒山 多謝勇武

呢set 野掂喎!

禾勇

人權法通過唔到 -> 勇武革命自己救港

冇話邊個做主導
和勇合一作用先最大

善用技能!

多謝燒山指點迷津

終於講人話，燒山好嘢

多謝晒

Ok

Thx fire hill!!!

收到，燒山好嘢

屌你終於識做，燒山好野

燈得好
多謝燒山

= 和理非做主導注定成功

燒生又知道自己既作用喇 保持

我愛勇武巴

入嚟為咗睇呢張圖

佢都係講事實

武力唔對等

可惜後生一味話燈

明晒

有 話人權法會通過

咁人權法力量太大。。。破唔到法 唔怪得老蕭

多謝燒山
燒山好野

WIN

Thanks

拉

okay won
thanks

勇武注定失敗......
大家記住買臘腸

多謝燒山 願你一定燈燈燈

明白

屌，佢講過 人權法會大機會過到

Nice try

好驚

人權法未過晒嫁。。。
家下只係過咗一會
仲有二會
之後仲有侵侵

勇武！

希望佢保持正確運用技能

good

燒山又用預言魔法

唔好讚佢咁多
遲下又燈

收皮未呀 又燒山
拉

蕭生原來仲可以咁燈
真係估佢唔到

香港勝利
中共滅亡。

間接召集勇武

燒山好野
多謝燒山

多謝燒山
多謝勇武

是

原來要勇武話事先會贏

燒山

繼續衝呀

in burn hill we trust

好有效喎

Thank you

老燒真乖

以上句子並非來自...

睇黎又要勇武現身

燒山加持

要識解讀
大機會<->小機會
過到<->過唔到
小機會過唔到

唔怪得成日屈我地暴動

唔通和理非作主導呀 睇下14年
以家係兩邊合作 不分化

有加持，唔洗怕

我愛勇武

和勇本是一體
收得啦

升爆左技？

明曬

香港有希望

大家識做了

我見到標題已經笑到癲，是咪有病？

blessing from burn hill

盲腸

香港終於有希望，多謝燒山

多謝燒生

In 燒山 we trust

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

感謝

OK